［請出招］龍門冰室出面啲飲品成日都比廢老拎咗好多

有無建議比杰哥？

一朝早就一大班廢老貪平宜去拎

如果佢地拎黎飲 可以係個杯到加啲文宣 唔知可唔可行

印黑警死全家上去

以前個啲落咒文囉
貪小便宜死全家

如果廢老一人一又冇得講嘅...
最好好似上面咁講，加印文宣上去

唔好意思 借一借宣傳
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

加瀉藥

Tk埋

跟住班廢老 之後

其實攞唔攞得㗎

如果可以人手派
就要求嗌下 五大訴求缺一不可 先比拎

後生痾一兩次當清腸胃

Wtf

反清復明

嗌完又唔會有損失
又有免費野飲
但轉過頭又走去屌黃

講暗號先攞得
5大訴求邊5個

[民意逆轉了]係時候壯大藍色經濟圈

如果啲老人家攞順便睇到啲文宣
會同民建聯派蛇齋餅糉效果一樣？

唔係話老就一定藍
但貪小便宜個d廢老就多數藍

正

通知手足頭3日加料，等啲廢老中招怕咗之後先放正常比手足

文宣

根本唔需要再放野出去比人拎
宜家冇遊行唔駛補給
D錢直接捐左去好過

搵人派
攞之前問佢五大訴求有邊五大

貼文宣上飲品好過啦
放瀉藥果d想害死龍門咩

「南區翻工入」 12.16 和你Lunch , 1230準時老地方見

幫推行動po ,好人一生平安

飲品有限錢就算啦
同啲老人家計到咁盡
又話做公關

pull

寫賭乜輸乜

你講完自己覺得work唔work

派文宣 攞咗文宣先有得飲？

1215 和你shop
1215 梁烈士
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

agger

出示學生證？

印文宣上去啦

拎去比區議員派 等佢下次識去投票

紅磡果間成日比啲小巴佬好似自助餐咁攞

加文宣囉

攞咗轉頭掉落地下啦
將文宣黐落個樽到

印住「非黃絲者飲一杯短十年命」

支持

可行

或者貼句「光復香港」
如果佢地照攞就當係幫手宣傳

10蚊飲一樽？派返張10蚊龍門現金卷
咁佢要用就要幫襯返龍門

推到老闆哥哥見到

認真 上次有個鳩下鳩下既廢老路過拎左三支竹蔗茅根

push
貼五大訴求、光復香港貼紙

放店入面 有需要先開聲問lor

落咒咁惡毒

黑警死全家咒語咪好大威力

呢個我覺得幾ok
不過一來龍門要搵人手做
二來我驚巴絲用咗嚟當預購懲罰龍門

呢個ok

推

大叫光復香港先可以拎

影響心理姐
佢飲得安樂可以照飲

票投建制派
XXXXX

幫手打下年立法會

貼貼紙係野飲嘅包裝膠上面d廢老可以直接meet爛個包裝膠
所以如果貼的話要貼係無膠嘅地方/meet走d包裝膠先貼！

pinnnnn

紙杯印：光復香港，時代革命！
將班廢老當流動廣告板！！

巴打醒目

手足，連豬一齊繼續努力

拎果度整成連儂牆，放個佛唱機，可以播埋教育電視就仲正啦，染黃一個廢佬就有一個流動佛唱機。

幾好

拎前要講光復香港，時代革命

直頭過去幫手貼啦

push

可以印貼紙話黑警幾咁仆街民建聯之前每個月幾錢人工但咩9都無做過

拍下膊頭讚佢支持爭取民主，
真銀髮手足會得到鼓勵，
偷野廢老會嚇到瀨屎

嗌口號之餘要揸住支嘢飲影張相（好似啲商場promotion噉，不過又唔使揚到要po上FB/IG），之後店內貼堂
日後發現係藍嘅都方便清算

附上日程表：

用噴漆噴/用墨水印？

拍片，放上網

藍絲解穢酒放題

午市14:00-18:00時段入土半價

我覺得有用，周圍既廢老見倒會覺得變黃既人多左可能變埋黃

係門口貼文宣，上面好多資料，之後要答中一條問題先比拎，務求令佢地睇晒d文宣

每人講句光復香港時代革命先俾佢拎。要fb like and share

可以一試

你咁去飲啦
清下腸胃

我覺得文宣內容要係黑警，例如黑警死全家，拎住支野俾popo見到就

三秒答唔出DQ

黑驚，死？？
Fight for ？？ Stand with ？？

你岩！

啱聽好用

可以貼 打倒中共 黑警死全家

真係唔好派啦
休班犬都成日拿

呢個真

tui

學巨無霸口號咪得

有遊行又係附近先出手都未遲

問下問題考佢地
答啱先可以攞
一日限住有幾多次機會
潛移默化灌輸正確資訊

支持呢 總知印d係光復香港之類個d 當宣傳都好

贊成

收撚皮啦
益啲廢老一仙都嫌多啦

印住黑警藍屍死全家

講暗號先可以拎

五大訴求，缺一不可

對面條紅van d司機好似有狂燥咁

藍絲有骨氣唔好拎啦
骨氣？可以當飯食架？

聰明反正阻止唔到，就反攻對方，當做宣傳。老老實實，有班老人家係因為拎過民建聯好處所以係藍絲，宜家可以俾啲機會我地去同呢班人做朋友，好有可能拉到班人認同下我地。

感覺上有啲似細個讀急口令 拎禮物嘅概念

唔係所有手足都日日上連登

見到就嬲

【仲有冇火？？】1231築人鏈 1月1日街上見！！！！

死廢老

佢哋快入棺材
唔拎得幾多㗎啦

大大支cam 對住
好似譚仔貼d 霸王餐人士咁又得
不過其實唔係好多錢我覺得花資源去搞仲麻煩左

借力打力啦
你唔通打鳩班廢老咩

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

叫佢解釋點解要五大訴求

依題肯撚定有自稱黃嘅都答唔到

文宣圖